中英文精讀,徐永豪 / Louise page有冇巴打補?教成點?

中文徐永豪好似好多好評,身邊都幾多人補完佢繼續補話佢教得好,自己中六summer果陣就補過yy,認真麻麻,筆記厚但真心唔知點溫,落左堂唔知返去溫咩,見身邊D人唔係補yy就補徐永豪
英文都係揀返遵理,billy ng真係9up當秘笈,pchan就得個抄字,kenneth cs太淺,聽講Louise page好似教得唔錯,見佢有料係kenneth team變到自己教,應該都唔差,身邊名校fd有補,不過補親都係男仔多,唔知係真係教得好定係j佢個人,

得返幾個月好冇安全感,學校band1尾英中,數同X科都操得7788,但係中英文真係唔知自己可以點進步,問左同學加睇左好多post諗住報呢個組合,跪求巴打意見

中文徐永豪for sure 有配套有skills上堂又真係教書
最重要係有得睇佢每份卷d 5**真跡
英文介紹你補一個叫Jason kwong既小型補習佬
真心勁教書有heart而且教d野好有用 雖然上堂係好chur但真心英文會有進步
希望幫到你

兩個都補過 兩個上堂都唔算悶
中文一定補徐永豪 學佢啲skills真係幫到考試 配套好有用
Lousie Page唔溫書嘅話 補嚟都無用

點解成個打手咁款

靠佢兩個兩科先有星,幫佢地含埋都仲得啦

英文就識多幾隻字好過啦，因為根本就考你識唔識字。

徐永豪d技巧係咪真係用得返?之前上yy中過一次伏有d擔心補中文

Lousie Page要溫書係指溫咩多?skills or 做ex?我唔想去到又係教簡單grammar

徐永豪 卷三用佢啲skills 夠精神 5**無難道
Louise Page 背佢教嘅sentence pattern 作文嘅flow
reading 都係靠自己 補習幫助唔大

補完徐永豪 閱讀oral 5* 綜合4 但係作文u左

我作文5**
談憤怒
用佢果啲個人社會世界+中化咋wor

Louise page無補過
但pchan教啲野係令我英文明翻好多
佢係叫你抄野 不過抄既野每樣都會解釋翻
留意翻啲字點用 個flow點行
佢唔會話有好靚筆記 但我覺得自己學緊英文

cs kenneth都可以一齊講

卷三自己操開都ok,好似都係考推論
反而好擔心卷一,卷二,成日都唔知要答咩咁
如果英文學呢D我ok,一於去試下,唔該巴打

佢教論說文係點?有講中化?

補kris lau補全科

Predict and aim？
徐永豪有教中化 呢點好過其他
不過
Tsui tsui真係好難聽呀

補過中文第一二期 佢教分段教撚到1999到仆街
狗也不屌 之後就停左無再補

學校predict 5 ,但係覺得唔太可信,中文好難估,所以先想補一個真係教到方法既老師

用得返 佢每份卷都有d特別方法 總之同日校教好唔同 但學完係feel到做卷快左

2017 retaker
本身作文2
補完變5*
多得佢既skills
好似叫抒情七步

補完徐永豪
原本1，攞到2
有得入asso

louise page麻麻地
啲skills吹得太勁 實際上唔係好用到
而且佢成日自high好嘈(可能係我唔中意)

聽講成日上堂淫叫

恭喜巴打,挑唔挑戰多年上3？

補左徐永豪2個月到 我2個月前都有開post開 可以起我底睇
綜合同寫作幫左我好多 依兩份我最近進步好多爆高分

嘩勁

下 分段教得幾好喎 跟佢方法未錯過
不過閱讀除左分段其他就1999左d

英文cs/p chan/louise好？

佢寫作同yy lam教法唔同
yy lam會叫你背好多靚字靚句
徐永豪教你用d淺白d既字都可以拎高分
叫你用好多修辭手法 肯用就得 唔洗背靚字句都得

補佢就唔會令你中文變好 只係for你中文考試拎好成績

唔該巴打,今日報左第一期,同埋後日補返第一堂,有賽後報告再同大家講返
今日去到勁多人報mock ,搞到夜晚要去多次報名,我未上過堂唔敢報住

報左個聖誕定位睇下佢教成點

機會係留俾具眼光嘅同學

欣師

補過你,唔係好知你d技巧點用

收

皮

luoise又靚女又好人又nice不過佢教既野真係 for aim high既人

前幾年上堂見好多人聽唔明

佢accent好好聽

LOUISE 個助教完全係基佬樣

佢係

睇碟都feel到

live

上左兩堂 徐永豪live班目測都有90~100人,頭兩堂教綜合+聆聽,強調自己出去考用d方法令學生好高分,都有好多sample show出來話用d方法就得,學完係清昕左,同埋知道成份綜合d時間點分配,教得幾清楚唔似yy咁講完唔知溫咩,不過overrun得幾勁,有d位長氣左,筆記配套都有派,但太多種類未有時間溫,整體都ok

Louise page Video班唔算多人,一個班房勉強full左8成,主要教pp3搵pts 同埋 點寫到d pts有分,講野超級快你會覺得佢真係abc咁,feel到佢對自己教既野好有自信,整體來講都ok,叫做有d執分技巧同埋寫野果陣有提你加d咩落去會拎到高分,應該都係for底好學生, btw把聲j唔落,樣都可以一戰 會跟返個regular

作文u好明顯你自己問題
就算一個廢嘅補習佬教都唔會教到人u
好明顯你離晒題

巴打醒幾條英文作文題目黎呀
無題目作文

我覺得補得yy 要個底好先有用

利申:冇補過

人人可教

徐永豪真係ok?

Yes

欣師你ok嗎？

同學只要有心 奪星並唔係難事

明星化既補習老師

只係虛名黎 同學最緊要都係上堂學到野

收皮啦柒頭

你個mock好貴

一分錢一分貨 為同學提供最好質素嘅mock

補過徐永豪精讀，教書1999，D筆記好亂好多伏位，攞黎搞，D所謂skills只有部分有用，大部份都係把撚，例如聆聽佢話有個好勁嘅skills，點知原來就係叫你圈住D keywords 仲有咩綜合金木水火土，完全係on99 winter就唔同喇，技巧簡單直接，筆記精簡清晰，夠曬你攞5**，唔係凈係for補底，非常推薦
利申：補曬兩個，最後決定放棄徐永豪教嘅野，跟曬winter啲skills，5*

我跟吹吹5**

先唔理你個winter教成點
但徐永豪都叫1999？佢講野好易明喎 教文化咩中庸 大學 果d真心屈機 教書真係堂堂overrun講dse
人地綜合咩語鏡表達爆晒分 每樣野都有formula跟 真心綜合屈晒機 其他卷都廢事講 性價比超高
利申 5* 補前中文廢柴一名

補過yy billy kenneth kcdaniel biochu
啲skills我覺得根本9up 用唔撚著 最尾又係靠自己
上面讚名師好既可唔可講下有咩skill係用得出？

閱讀 分段 mc三式 屈機
寫作跟咩抒情七步寫
綜合每段跟足chok分就夠
說話就冇話咩特別技巧 跟徐永豪會諗多左文化野
我就覺得有用既

可唔可以講下分卷咩grade？
見IG有條友retake 作文4->2 佢話跟抒情7步寫就咁了 嚇窒左我 所以唔敢補住

中文吹吹for sure

認真 本身中文卷一level 1-2 補完吹吹升到4
同埋綜合5* 勁有用
我愛你啊吹吹

徐永豪for sure
利申：Tsuitsuian

本身無理中文諗住攞三 最後補yy 閱讀5寫作5星 整體5 其實yy d野唔錯 但要花時間細味

5 5* 5** 4 我講得兩次野5個人爭野講
我覺得學完要自己再去諗點用 唔好一味死跟 想知道個原理先補習姐

欣師咁得閒？唔駛食女咩

中英文你都要補習 你不如祈下禱算啦

林溢欣害人不淺

佢d野好多 你係咪溫哂佢d配套？

一樣想知

P chan

事業為重

老實講 溫唔切
我揀自己最廢既溫 eg文化 金句果d
講真 徐永豪派既野真係好過yy

明星

Louise Page 好好J

圖定老母

On9抒情七步只係教你篇文章情同理點鋪排
正常跟足一定有3-4 加多少少佢其他小技巧 審清楚題可以上5
補完習會退步係佢自己問題 再廢嘅補習佬都唔會教到人退步 最多原地踏步
billy ng除外

佢話佢交文都有5*

好有機會係佢冇審清楚題 發考試瘟

吹吹好

吹吹is the best

CS教既野係淺但係有用喎
補billy一定性價比最高
補一個等於補埋其他名c
Billy聽個朵都唔想補
利申band1英中 補緊cs

TsuiTsui 中文for sure
補過YY 純粹一路叫你用靚字靚句上堂J啲你唔係文學底寫唔出既90分文
tsuitsui起碼有大量真跡(同埋連續幾年自己去考過)證明佢個套係work
YY啲skills好多都包裝都好勁咁
實際用唔用得返就自己先知
同埋YYnotes期期都咁厚
你剩係讀中文一科咩

事實好似唔係咁😭😭😭😭
我終於知點解Kris Lau 怒插Louxxx Paxx

最撚有用就係分段
明明講得好清楚 星星段 段記 三不缺
咁都覺得1999

「連登戶口非洲和尚 被踢爆係Kris Lau偽造假證據抹黑同行」

相關post link:
1.
2.

抺黑事件懶人包(1)
（最新消息：19-5-2018)

(1)事緣大約10日前有位巴打「西面鐵觀音」開咗個post怒屌燈塔LP「學生考緊試嗰陣去旅行，冇同學生練speaking」

第一條link:

第二條link:

內容同埋攻擊LP嘅論點差唔多，都係話LP冇同學生練習口試，去咗俄羅斯旅行。不過重點係連登戶口非洲和尚喺兩個post入面嘅留言幾乎一模一樣

(2)有巴絲出嚟辯護，表示LP有去旅行，但有搞speaking practice（附上補充資料：LP IG）

(3) 非洲和尚痴線行為被屌打

由於有充分證據證明非洲和尚意圖抹黑，有人絲打勸非洲和尚唔好再生安白造，回頭是岸

不過每當有巴絲同非洲和尚唱反調，都會被非洲和尚指控係LP，屙屎唔出賴地硬。

第一次屙屎唔出賴地硬

第二次屙屎唔出賴地硬

第三次屙屎唔出賴地硬

然後重覆性地以一則豪無說服力嘅cap圖「英文老師連TRY +ING都唔知」去擾亂視線，而相關cap圖被巴絲怒屌無說服力

非洲和尚on9秒回

俾巴絲屌打返轉頭

(4) 抺黑事件既得利益者Kris Lau現身

點解可以肯定非洲和尚就係LP競爭者Kris Lau？
因為非洲和尚喺連登所有追擊LP嘅留言，同Kris Lau IG近兩星期出嘅post一模一樣。

一。學生考試期間去俄羅斯
非洲和尚指控：

Kris Lau IG:

二。攻擊LP口號「成就大學夢想」

Kris Lau IG:

非洲和尚指控：

三。攻擊對手高度
（呢一點，唔使我補Kris Lau IG圖啦)

留意：啱啱呢張截圖第二個紅框嘅內容，由講開post屌KOL無端端轉topic 講補習行業拆賬，非洲和尚嘅身份，明顯唔係一個純粹屌KOL嘅巴打，而係一個想借刀人格謀殺嘅補習佬。

究竟係邊個補習佬？我迷思中

抺黑事件懶人包 (2)
（最新消息：19-5-2018)

(5)KL用小畫家捏造假證據

由於抹黑LP教學失敗，非洲和尚(KL)
繼續生安白造，今次係老屈LP用嘅愛馬仕手袋係淘寶買嘅

仲以為KL咁叻仔搵到淘寶真人秀cap圖，原來佢copy and paste LP嘅IG圖片，再用小畫家自製左一堆純粹標籤左人地邊個手袋係愛馬仕嘅「假證據」出黎。KL想抹黑，連證據都要自製，再以煽動嘅文字FF人地係淘寶買嘅。

（留意：KL上面個post先至屌完人賺學生錢去旅行買名牌手袋，轉個頭又話人買淘寶，究竟係佢嘅邏輯世界入面，LP用嘅手袋係真定係假嘅呢？如果係淘寶買嘅，佢話人哋賺到盡去買名牌呢個指控就不成立。不過點都好啦，佢用小畫家自製嘅假證據，人唔笑狗都吠）

結論：

古代KL (非洲和尚)發現抹黑LP教學、屈人買淘寶失敗，心有不甘，繼五月初以「LP唔同學生練speaking去旅行」煽動巴絲失敗後，再次試圖借刀人格謀殺。

KL以5**標題例如「超索女神BB否認自己係KOL嘅post」吸引一班好憎KOL嘅巴絲入去屌LP（但係好搞笑，講KOL又會post喺校園台嘅？）。

上個post有講嘢嘅巴絲已經收左非洲和尚皮(Kris Lau)，因為佢意圖借刀抺黑LP嘅出發點太明顯：

1. 點解咁得意，五月開始就出現有人打幾篇千字文追擊LP嘅跡象呢？

2. 點解此戶口(KL)喺所有連登關於LP教學嘅post入面(包括已沉底)留同一個「TRY+ING」留言？又咁巧合係五月發生？

2. 五月尾，相信係催谷暑期班生意嘅時候，KL出呢啲post/留言唔知係唔係想影響LP嘅形象同收生呢？

3. 如果抹黑LP成功，少咗呢個對手，對於KL嘅收生收入唔知會有咩影響呢？

我迷思中。

後話 tldr

KL我知你睇緊，你同我睇撚完佢：

你為人師表為咗賺錢以偽造嘅假證據攻擊同行，已經冇誠信可言。睇返你之前d post不斷屌BN矮，踩低人哋然後自我膨脹，要以自己嘅高度去擦存在感，你真係好可悲。

先唔評論你點做生意，你份人嘅修養好有問題。生安白造大庭廣眾恰女人仲要用「臭閪女miss」「平地腿張開」呢啲用詞，LP嘅學生出黎力證你d偽造嘅證據係假嘅，你俾巴絲揭發身份屌打返轉頭就屙屎唔出賴地硬，就知你KL個人嘅品格係有幾低賤。你叫自己做老師知唔知醜？

呢個cm出現係因為你呢個貪得無厭嘅始作俑者。我唔知你教書教成點，亦唔會開名比較，不過講品格你都應該係我見過最仆街嘅老師。

你天生本性難移，死性不改，作為「良心老師」嘅你不如放多啲時間喺教學，每分每秒mon住連登都唔搞好d教學，你班學生補着你真係冇陰功呀，教畜！

臭系英文 miss 為左「成就學生大學夢」，
使用瞬間轉移

1/5-10/5 學生要考 DSE SPEAKING ,
3/5 條臭系去左 俄羅斯玩足咁多日食洋腸 ，
6/5 被踢爆去左 俄羅斯食洋腸 放mock舊相補鑊
7/5 繼續俄羅斯玩食洋腸

而家搵大量打手想掩蓋事實。
臭系 miss 已經「忘記初衷」。

仲有呀Kris Lau,
既然你mon得咁實，順便回應下上面對你用小畫家偽造假證據單野，同老屈人無同學生練口試果單野丫

仲有呀！你不斷喺度出現，但係仲未找數，男神kris唔得咁無賴㗎

Kris 神，你咁得閑cap啲九唔搭八嘅圖，不如回應一下

LP 1/5-7/5 係咪唔係香港去咗俄羅斯呀？
你知唔知呀？唔知就收聲啦，
問非所答 dllm，去完玩又唔夠膽認。

你條靚完全確認咗LP你 1/5 -7/5 DSE SPEAKING 期間,
你唔係香港去咗俄羅斯
你一直嘗試 去逃避唔直接回答呢個問題，
結果你條靚幫你確認咗。 :o

KL已經吹到無野好吹
有晒時間地點人物證據都仲死lur

抹黑LP失敗就搞人學生
隻教畜宜家驚到瀨屎，已經去到吹到冇嘢好吹嘅地步

期待佢瘋繼續吹，等我地班「打手」有工開，你唔教書反而忙着搞人，我地實陪你玩到2047！

各位巴絲，KL造假抺黑事件懶人包上面cm我整合左，好快有更新版本！

你哋成班打手全部自己友繼續喺度打飛機啦，
一齊話 Louise 1/5-7/5 唔理香港班學生考 DSE SPEAKING 去俄羅斯旅行做KOL係冇問題
你哋俾心機掩耳盜鈴啦，
聰明嘅學生點會覺得冇問題呀，
考試期間老師居然唔係香港去咗玩
人哋 kenneth , kris 考試期間 1/5-9/5 都有得練習。
Kris Lau IG 有好多學生練完又練練足九日 。
我個目的好簡單嘅咋，
等香港最聰明嘅一批學生知道LP 係一個咩人，
考試期間會去旅行唔理自己學生
對於你地一大班打手認同與否我完全冇所謂
但係我肯定有睇過我張相下年最醒目嘅學生唔會報LP
LP繼續好少5**學生 。

LP你終於放學回覆啦,
唔使長篇大論嘅，
我一張圖已經收你皮啦，
今日爬左山未呀？

Kris Lau 你又自膠
笑撚死你條友連filter都唔知係乜
明顯兩張圖設定原全唔同，唔知你比較緊啲乜

用小畫家加字落人地d圖又做假證據，你一個又一個大話，除咗呃到自己之外，呃唔到任何人。

你只會呃到你自己嘅學生，呃唔到出面嘅消費者。

你愈偽造多假證據出黎，就愈多你自己嘅前學生走出黎證明你份人無誠信、教學有問題

Louise Page 真係多謝曬你幫佢宣傳呀

我會繼續幫你推post俾你d學生睇到你d柒野為止。

Kris Lau，成個連登屌緊你柒呀